"Stop en eet met me mee. "
"Ik kan het niet, Basil."
"Waarom?"
'Omdat ik Lord Henry Wotton beloofd heb met hem mee te gaan.'
"Hij zal je niet leuker vinden als je je beloften nakomt.
Hij altijd breekt de zijne.
Ik smeek je om niet te gaan. "
Dorian Gray lachte en schudde zijn hoofd.
"Ik smeek je."
De jongen aarzelde en keek naar Lord Henry, die naar hen keek van de theetafel met een geamuseerde glimlach.
